一個人獨遊首爾求美食推介

好多餐廳都要2人份以上
有無咩餐廳岩一個人食?

係連登問韓國野

阿硯醬油蟹！好食又抵屌！

弘大少年食堂

Isaac Toast
身邊反韓嘅人都話好食

橋村炸雞
不過一個餐都多到仆街
食完全日唔使再食嘢

聽講餐廳唔比一個人食野

Emoi，堅正